［小建議］拉攏藍絲去對抗政府

係網上推廣一連18日係18區派口罩
人群排隊排到打晒蛇餅個陣
就講
政府收埋幾多口罩
政府依然中門大開比武漢肺炎入港
啲狗拎走幾多我地買比手足嘅口罩
公開支持政府嘅偽人 政黨 並無為藍絲做過啲咩
令班藍絲知道 佢哋支持嘅人同政黨當佢哋condom
叫藍絲去政府 民賤聯 偽人 拎/買口罩
表明黃色經濟圈嘅成功
大部分賣口罩嘅都係黃色經濟圈嘅一分子
最後就話 只係派比手足 激死佢地

唔好意思 第一次開po

如果認同嘅就幫手推一推